全世界同我6點入科大祈禱!

依加 可能有好多唔同嘅資訊傳出黎 但希望大家可以6點入科大一齊祈禱集氣 大家依幾日甚至依幾個月 精神同心理壓力好大 活在恐懼 悲傷同憤怒之下 大家可以嚟科大去圍下爐

周同學 你一定要冇事
我地一個都不能少
如果要一條人命黎換全民醒覺
依個代價太大

光復香港
時代革命

6點科大見